譯名來講數碼暴龍完勝精靈寶可夢

亞古獸
皮卡丘

寶你老母